(狗奴才) 養狗，對你哋嚟講可能係一件好簡單嘅事

可能Too long，未必有巴絲肯睇晒我打嘅嘢，而且連登仔普遍比較鍾意貓，所以一直都諗緊要唔要開個關於狗嘅Post，不過養寵物，唔理係貓定係狗，對某啲巴絲嚟講可能好簡單，想養就養，但對我嚟講係其中一個夢想，而我 ... 終於實現咗啦

由出世到而家，我對狗都情有獨鍾，咩品種都鍾意，雖然貓、兔仔，或者倉鼠呢啲小動物係好可愛，但比唔上狗。

小學嗰陣，一直求阿媽畀我養隻狗，因為我無兄弟姊妹，加上父母成日唔喺屋企，又無工人，我好想有隻狗仔陪我 但阿媽好討厭小動物，嫌佢哋甩毛，又有臭味，就唔畀養。到咗五、六年級，我又嘗試說服阿媽，我願意每日吸塵拖地，唔會畀啲狗毛通地都係，於是阿媽答應咗，我每日放學返屋企第一時間就吸塵拖地，想證明畀佢睇。當時每日零用錢得$10，我會儲起佢，放入個寫住「狗狗基金」嘅信封度

但阿媽一次又一次反口，不停畀假希望我，之後我好有恆心證明畀佢睇，又令我失望。喺18歲生日試過同佢嗌大交，好耐都唔同佢講嘢，結果嗰次佢買咗隻倉鼠畀我，初頭都好開心，覺得擁有屬於自己嘅寵物，但慢慢地發覺，個感覺始終唔同，不過我都有好好照顧佢到佢老咗嗰刻。

慢慢地，中學畢業，出咗嚟做嘢兩年，都開始對養狗無抱咩寄望，突然有日，阿媽話：好啦，我哋養返隻狗啦。我以為佢講吓，無擺喺心，結果佢今次係認真，不過佢有個條件，就係我自己打理，而且唔要甩毛同有臭味。我上網搵過好多資料，心情好興奮，結果決定養Poodle，好快就領養咗隻Poodle BB。隻狗仔兩個月大，因為營養不良、過瘦，加上肚屙，一直無人肯要佢，義工話再無人要就送佢去愛協，雖然我唔係好明點解唔帶佢睇醫生，但我就接咗佢返屋企。

佢初初唔肯食嘢，又肚屙，不停屙爛屎，夜晚都不停屙，屙到成個籠都係，我晚晚半夜起身陪佢，幫佢清潔，日日都擔心佢有事，放工放學就帶佢睇醫生。醫生話BB可能會有腸炎，50%死亡率，我即刻喊咗出嚟，嗰排仲請假留喺屋企照顧佢，又要諗辦法谷返肥佢

唔經唔覺，啱啱好養咗一年，我仲未相信竟然有隻狗喺屋企，不過佢好無安全感，好痴身，我喺洗手間佢喺廳，佢都會喊。

其實佢都改變咗我好多：早睡早起，有責任感。

而家嘅佢，已經係好健康又肥肥哋嘅Poodle仔啦 之前抽過血驗過，所有機能都好正常

佢最近剃咗毛 好可愛

我知呢篇嘢係長咗啲，但我相信會有人同我持有一樣嘅心情同經歷 養寵物，唔係一件簡單又容易嘅事

連登係咪真係無乜狗奴

支持 狗狗好可愛 要健康啊

多謝 好驚第一個留言就係Too long didn't read

你係廁所你係廳都喊
咁你點返工😂

狗狗過左身走左 一見到其他人隻狗就諗起佢

我都想養狗 但係公屋撚

我爸爸喺度，佢都痴我爸爸，但最痴我，只要我喺屋企，佢就唔會理我阿爸，佢就要跟實我，我去邊佢去邊

狗=畜牲

我同你既故事好似 獨生 自小就想養狗 家人有潔癖靠我一個人打理 最近終於養左隻狗狗 好累但都好開心

我都好驚架 我都唔敢想像佢唔喺度
所以更加想好好照顧佢，至少佢狗生裡面係幸福

唯有養貓啦 呢個真係無辦法

你個名 你知唔知我隻狗就係叫Captain？

係呀！有時真係好累，初初養嗰陣真係好辛苦，我試過崩潰，望住佢喊，之後問阿媽：我係唔係唔適合養狗？而家為咗陪佢多啲，朝朝六點半起身

你隻狗好細膽

而且我最鍾意就係，我入咗房瞓，個傻仔真係會守喺門口望住我，直到我瞓醒為止，呢種感覺真係 無嘢代替到

細膽架，咩都驚一餐，去街街見到其他狗都會驚，芝娃娃佢都驚 不過努力練緊佢個膽，唔知佢BB嗰陣發生過咩事搞到佢咁無安全感

我都有2隻狗 一隻poodle 一隻德牧

剃咗毛同我嗰隻好似樣

我明
幾累返到去都洗左籠先
自己未食餵飽佢先
唔敢夜歸 驚佢地自己係屋企有事

因為佢地係part of my life:p

最開心係當初最憎小動物嘅阿媽，變到好錫佢，去旅行份手信仲大份過我

完 全 一 樣！！呢2個星期好大壓力 有幾晚都頂唔順喊 係度諗我係咪俾唔到開心佢 因為我日頭翻工 家人都不太理隻狗 所以放假都7點幾自動起身陪佢。。有無咩建議可以令自己無咁精神緊張

芝娃娃好惡架
把聲

其實我最鍾意係哥基 不過只要養到狗就可以

我諗隻隻Poodle剃完都差唔多樣
放狗嗰陣都見到好多Poodle都剃晒毛，天氣熱了
你嗰隻係咪開始生返啲毛啦？
我嗰隻剃完毛會好唔開心，成日照鏡，之後會好sad

好多朋友老豆老母都係咁
我就自己屋企十幾年前養左一隻芝娃娃 九歲就過左身
而家仲養緊兩隻 有隻都7歲

貓狗都係ok
只係pk狗主無公德心
放狗唔執屎搞到d人討厭

仲有我家人唔肯俾佢放籠 因為佢一岀籠就唔識翻去or 係籠就識上廁板 成日見佢係個籠真係好慘

記得幫隻狗改個馬名,我屋企除左有本來狗名
依家仲會叫佢做加州萬里

係呀，初初養嗰陣真係比較吃力，我日頭返份全職，夜晚去上堂，上到十點左右，再趕返去帶佢睇獸醫，嗰排真係晚晚睇，要keep住check。
而家都唔敢夜返，甚至想快啲返去搵佢，而且一返到去一定係畀嘢佢食先，驚佢餓親

我都想養狗

其實我有諗過放棄，畀我阿姨養，但抱住佢嗰陣，我真係好唔捨得 ...... 之後我同自己講，我一定可以，我可以做個好主人 而家都覺得六點半起身好辛苦，但會撐落去，甚至開始慳錢，唔亂買衫、買其他無謂嘢，以前行街，而家行寵物舖，成日睇吓有咩玩具、零食買畀佢，啲錢都用喺佢身上 我爸爸都鍾意狗，所以會陪佢玩，至於我媽媽初初都唔太理佢，而家錫佢多過錫我 照咁睇，你養咗兩個星期？慢慢嚟啦，必經階段

隻芝娃娃都無理佢，純粹一個去一個返，散步嗰陣撞到，我隻狗即刻匿喺我後面，簡直無地自容 芝娃娃個主人仲要笑笑口咁講：咁都驚？

第一日

6個月個陣

Now

佢做錯嘢梗係要鬧／打吓佢啦，當然唔會好大力。
初初訓練佢喺廁板如廁嗰陣，真係集合晒全家嘅力量。
養之前，我買咗幾本關於Poodle嘅書，學吓點訓練，再教屋企人要配合方法

放心 就算佢走咗，至少佢生平好幸福，
我甚至覺得一個愛狗人士，唔應該因為愛犬走咗而唔敢再養，
你有能力令其他狗都得到幸福，我諗我會再養

poodle=辣殺。成鳩日吠攞存在感，煩到屄咁

我都有諗過俾有養狗既朋友 起碼開心過自己係籠度玩 我爸媽都係唔鐘意係家既人 最多係行過個籠了下佢 我都好希望日子耐左佢地會錫佢

咁我會執嘅，我會用啲細嘅背心膠袋，套住隻手直接執
尿／屎都會再用水沖吓撻地，始終自己隻狗，家教最重要

白灰混色 🐩

我隻狗就夜晚瞓覺先入籠，佢都慣咗，只要聽到瞓覺豬，見我執起佢啲玩具，佢都會自動自覺入籠，畢竟Poodle好鍾意跳，我哋驚佢夜晚會整親，困返住好啲 得我媽喺屋企，都唔會放佢出嚟，我媽怕佢屙屎，所以我放工就會趕返屋企

我覺得叫佢Captain已經好型啦

我明呀，係夢想

嘩，我都好想養大狗，無奈屋企未養得起大狗，空間不足

如果你屋企有位，試吓唔好用籠，用圍欄

係咪傳說中嘅花色？

我屋企都唔大 不過我一日放佢3次 大狗會忍屎尿出街先屙

狗奴
好想養法鬥 但未有條件養

大狗比細狗真係乖同定好多
我都想隻狗屙屎只喺街屙，但唔得
我隻狗一日屙成三、四次，唔知點解好多屎屙
但放狗就放一次

希望巴打會夢想成真

我屋企隻大狗唔吠 但隻poodle就成日吠 仲要對人好惡 佢入左房訓教你摸佢 佢會發嬲 除左對我老豆 正宗港女格

我有 poodle 同哥基，覺得poodle 好易養
哥基轉季會甩超多毛，同埋要大運動量

不過兩隻我同全家都錫到燶

其實算唔算分離焦慮症
Btw我屋企隻狗唔知幾時開始一開心就用口擔住我隻手 例如我起身 番到屋企 應該點教

我無理佢，會由佢喊，而家都唔會好似以前咁，佢一喊就過去抱佢了，佢喊喊吓就會停

Poodle嘈係正常 我嗰隻都成日嘈

做巴打隻狗好幸福

如果隻狗岀到去會吠其他狗同想咬 可以點

Poodle好咸濕，乜都un一餐

試過 但佢都係擔住咁跑走 有無進一步既方法

我都鐘意狗 但鐘意啲中型-大型狗

但係要返工 根本冇時間照顧佢

狗嘅生命得1零年 , 如果有一半都係浪費係等主人返屋企度

真係好冇陰公

我都好鍾意哥基 但甩毛真係太勁，我試過同朋友隻哥基玩過，成身都係毛 同埋太活潑，都算係百厭嗰堆
真係好羨慕啲本身屋企人鍾意小動物嘅家庭，一齊揀養邊隻，一齊討論，我都係自己一手搞掂

真係好聰明，但聰明得濟，好叻試人底線，睇人眼色。
但佢想聽話、想學嘅話，五分鐘就搞掂。
咩Sit、Stay嗰啲都係五分鐘內就學識

為咗養狗我自己搬咗出黎住

為咗唔洗再被加租迫遷我買埋樓

我隻狗會咬吓我隻手，叫我幫佢執返個波
不過個波係碌咗落櫃底，佢執唔到
我都努力嘗試訓練緊佢大膽啲，同唔好痴住主人

絲 Btw, 多謝

梗係要拉開佢 我隻狗都會吠啲狗，因為驚，唔知點解佢係Poodle，但成日畀Poodle兇，搞到佢而家好驚狗，會先兇咗先，但個身喺度震，去公園都唔敢放繩，驚佢跑到好遠。萬一咁啱有狗入公園就麻煩

我個2隻要開門 執野 會望住我吠 吠完再搵隻手拍一下個個位

絕咗育 其實我唔想絕，但屋企人要，一嚟廢事佢un腳，二嚟我確實畀唔到隻狗女佢un，佢谷住都好辛苦，加上唔想佢老咗咁多病痛，我知連登好多人都唔會幫小動物絕育，覺得唔人道，但係絕咗某程度真係對佢哋身體好

我fing既話驚成隻手甩 佢擔住之後要跑上sofa要你摸佢

其實都係架 好彩我屋企有人
如果你屋企夠大，有後園又盛，咁佢留喺屋企未必會孤單

其實一定要絕 男仔唔絕真係會好惡 好易同其他仔打交

嘩 真心欣賞巴打你

其實唔痛咩 我隻手都有畀佢咬到傷晒，好Q痛架喎

好識利用主人嘅愛架啲狗

成隻手甩 想像到都覺得痛呀！

咁應該點 佢出到街教好聽話 係呢樣野教唔識

佢唔會用力 就咁擔住

佢做手術前，我都擔心咗好耐，好怕自己照顧唔好佢，傷口發炎又點算？
結果原來係個好細嘅手術，個傻仔麻醉藥過已經走嚟走去，醫生又話唔洗拆線，覺得自己擔心有啲多餘

咁我又未狗奴到要幫隻狗出火 ...

我嗰隻都係，出到街好乖，喺屋企就百厭啲

絲打邊度領養 我都想養狗想左十幾年 屋企人都俾 但未搵到渠道 好多領養都係唐狗 但我屋企唔大 想領養隻細至中型

咁你咪Fing甩佢囉 點會成隻手甩出嚟

其實隻狗係我親戚隻狗
我之前(一個月前到)放佢佢都好乖 會搖尾同其他狗做fd
但唔知點解琴日放佢佢一開波就兇其他狗

Fing佢會用力少少擔住

我喺呢個網領 不過要小心啲，有啲搏啲人唔識，賣晒領養但實質賣狗 所以要慢慢睇，小心啲揀

有d狗緊張會咁樣 要保護自己 你拖繩拖住佢同其他狗玩 到佢ok 想玩先放

佢bb嗰陣都唔怕狗，而家怕

想像到，都幾搞笑

平時係屋企都同佢玩 同佢係走廊跑

睇前半段仲以為自己開post同我一模一樣

依家長期都整住條繩 廢時佢亂黎

我都想試吓拉住繩喺狗公園放佢，之前一去到狗公園就會放繩畀佢周圍跑，佢就會跑到好遠，如果咁啱有狗入公園，你知有啲狗無繩，會跑過去搵佢玩，搞到佢好驚

仲以為好多人會因為太長而唔睇，好感動 我明咩感受呀，我真係明

我都開始咁做，等佢慢慢適應其他狗先
有時佢驚到連陌生人都會吠

點解之前唔會 依家無啦啦咁既 之前都可以放下繩

巴打教識咗我哋好多嘢

會唔會係成長環境影響咗

佢一埋身 就吠 同想咬

同我嗰隻一樣

佢都四歲幾 我又唔知佢屋企點喎

你個隻唔係細膽咩

狗奴留名
宜家先八個月大 有啲驚佢會變到好大隻 已經有控制食量

Btw睡姿

要慢慢黎 拖繩帶佢聞下 一見佢想咬就扯佢 鬧佢
Btw隻大狗之前轉身比隻細狗跳起咬佢屎忽仲要唔放

最弊唔係我隻狗 好難日日放同教

係呀，但bb嗰陣唔怕狗架，至少唔會吠同避，會由隻狗聞佢，但而家無狗可以埋佢身

我個隻教得唔好 會咬人
全家太錫佢

咁就真係唔關你事 你都幫唔到d咩

我個隻由細到大都好驚狗 有狗接近就成身震同走

點解會咁架

佢幾大隻，其實DNA已經注定咗，唔好為咗唔想佢太大隻而畀少份量，營養最重要呀

我好擔心佢會咬親其他狗

我都好驚隻狗有日會咬狗，或者畀狗咬

我隻都會間唔中咬人，一搶佢個波就會咬人，但又唔係話好大力，細細力咬吓
你呢隻個頭好多毛 好搞笑好得意

最近嗰次放狗，佢畀隻Poodle兇咗幾吓，我即刻抱起佢，一放佢落地，即刻扯住我跑去公園門口要走

真係唔知點解會咁？而家盡量訓練佢大膽啲啦，又驚佢畀狗咬，想喺狗公園都拖繩，之前會放繩

用背心，#1有圖

見親呢d狗剪左毛都好唔慣
有fd養左2隻，無神神剪到勁短，第一次見O左嘴

原來有分？ 有無圖睇下有咩分別

依個就係training?

我個隻係真係發惡 發哂癲咁咬 流哂血

個陣佢仲等埋阿媽返黎先走
阿媽喊到暈埋 不過我都會繼續養 大家諗既野一樣

因為絕咗育 所以相對都比小啲
其實都食得幾快 9.75kg嘅糧個幾月就食囇

狗奴才

要同佢主人傾下先得 但好似好痛

養狗真係唔簡單，好似人咁，係佢病嗰時，打枝針叫一聲都心痛死。

狗>貓

8個月柴仔 多多指教

佢話狗繩都好重要嘛

咁唔掂喎

其實睇到屋企人由唔鍾意佢，到慢慢接受佢，甚至愛錫佢，真係好開心架

養呢兩隻好過養你女朋友

我嗰邊啲狗入公園，反而係會跑去搵公園裡面啲狗，所以我隻狗會嚇親

我有個朋友都想再養，但佢阿媽話接受唔到隻狗再離開，我同佢都覺得愛狗人士，唔會因為咁而停低唔養狗，相反，自問係個好主人，隻狗走嗰陣係幸福，咁就夠了

怕唔怕整親佢？

我嗰隻唔會搶糧食，佢食得好慢

唔知我隻狗鍾唔鍾意游水呢

大狗就得，細狗好驚一扯就斷頸

十歲史納莎留名

痴孖筋

我都想養隻corgi

係呀，量體溫嗰陣，佢慘叫 我唔敢聽，反而打針佢唔驚

啱！

巴打我同你經歷有少少似
由細到大屋企人都唔肯養，但突然之間就心血來潮
我隻柴柴都啱啱一歲，勁痴身

我隻poodle都係 落到街成個獨家村咁咩都驚一餐 係屋企唔小心撞到佢一下仔都會即刻彈起 但細膽果d都痴人d 好似係

利申 屋企仲有另一隻poodle家姐 好活潑好動 出到去係咁搵人玩 到番屋企成日都十問九唔應 係鍾意痴外人 養唔熟咁樣樣

加油啊你

會唔會好跩？柴好有個性

都係要睇吓女朋友係個咩人啦
Btw, 男朋友都因為佢而鍾意狗

好有霸氣

我點都會養一次哥基，目標嚟

係好似好型棍咁
但一踢佢落水就嬲嬲豬

我明你感受係咩，真係會覺得好幸福，覺得不可思議！
我到而家都覺得好似發夢一樣 試過發夢夢到佢唔見咗，
喊到醒咗，跟住聽到佢喺門口啲聲，個心即刻鬆咗

好想知係點喊 我隻狗目測係冇喊過

好可愛
我都係17歲開始養poodle 佢而家五歲
番到屋企佢第一時間撲過黎迎接你真係好幸福
同埋自從狗仔加入左屋企之後 成家人由以前無乜野講到而家每個星期日都帶佢出去玩 感情好左好多

睇吓你鍾意佢咩性格，但痴人有痴人嘅好，佢淨係跟住你，你去邊佢去邊，有種被需要嘅感覺，自己都有覺悟要好好照顧佢，畢竟佢就係得我可以依靠，有時出街老遠見到有狗，都已經保護佢先，雖然唔想過度保護，但都唔想佢受到傷害，已經咁細膽，再嚇多一嚇，真係唔敢想像

扮狼9叫

哈哈，係咪Poodle都係咁樣 好鬼似

成日覺得呢啲會卡住啲毛，好痛

我個隻都試過差啲走失
係大廈後樓梯甩左繩，搵左成個鐘先搵得返

依家就戇狗狗

德牧

巴打真係有愛心，respect

佢件救生衣同人嗰件好似，好可愛
我都好想知，狗係咪天生識游水？我想試吓帶隻狗去玩水

我細個好鍾意史納莎，但最後都畀哥基吸引咗

樓主好有愛心
我都鐘意貴婦，好可愛同好忠誠

獨生 老豆老母返夜更
細細個養左隻陪我
養左佢十幾年啦 上年過左身

類似咁樣喊 真係會喊到心都痛埋
我知好多人都好憎呢個笑波子，我自己都無睇佢，
係咁啱睇到呢條片，所以睇咗，同佢嗰隻一樣咁喊

係呀吉佢屎忽探熱，之前我嗰隻腸打結做手術，日日收工都飛去睇佢，心痛死。

細個唔知叫史納莎 會叫做聖誕老人因為好長既下扒白鬚

你住邊到先？
唔一定要去游泳池游
游泳池好貴
去啲非公眾泳灘仲抵
我哋租架雙人獨木舟都係200一日

養咗狗，屋企嘅笑聲係多咗，以前各自玩電腦嘅玩電腦，睇電視嘅睇電視，而家多咗好多互動，有時同阿媽落去買個外賣都會帶埋隻狗一齊去

我Post咗條Youtube片，類似咁叫

我嗰隻試過喺樓下唔肯行，掙扎就甩咗件背心，我同阿媽係咁追，最後包抄佢 啲人當花生食，無人幫手

好似獅子王

多謝你呀巴打

忠誠，我諗隻隻狗都會。
但可愛就真嘅，可以剪唔同造型，而家自學緊幫佢美容

有無諗過再養？

我嗰隻做絕育手術都擔心到我死，一到手術完嘅時間即刻飛去診所接返佢

係呀 好似老公公，好得意

想帶佢去海灘，住港島東，有狗泳池？

養之前諗清楚，曳到痴線，乜都整爛床褥都抓爛埋。

我住港島，會call車同佢周圍去

電燈膽

巴打。。我同你好似。。
睇到你d經歷好感動
記得我細細個呀媽應承到我10歲可以養狗
但到依家20都冇，因為居住環境錢問題。。
但一直以黎當我唔開心，一見到街上有狗仔
就會好開心，我到依家都冇放棄過將來要養狗
見到你達到自己夢想，真係好登你開心
Btw..你日日番工點照顧佢？

其實出街除咗細膽，佢都好乖，試吓拉吓佢先，呢啲真係驚佢痛，陣間驚咗唔敢去街就煩

仲記得六年幾前 媽咪岩岩做完手術要休息 哥驚媽寂寞就領養左隻貴婦
第一次見作個陣先係兩個月大 真係好細傻 細到我好驚整傷佢 好小心翼翼咁照顧佢 細到連鐵閘都出到
雖然成日都好憎佢 又咬我 但咁耐同佢感情真係好深
諗起佢變左老狗 我真係想像唔到佢上左天堂我實喊到死狗咁 所以襯作而家仲跳跳紮紮帶佢去唔同地方玩

On狗狗

我知哥基好跩，好難教，但真係好鍾意，我相信我耐性是可以的

有時有d狗想撩佢玩佢頂唔順會扭抱 如果踎係到佢仲會直接跳上大脾

我都係狗奴 主子都係領養翻主 就養左一年 睇住佢由完全唔理人到宜家每朝翻工之前都撲上離

我都覺得養狗係夢想，可能對有啲人嚟講好簡單，但對我哋真係好唔容易
我相信巴打你有朝一日都會養到架

細個都好鐘意狗
不過估唔到大個自己第一隻養既動物係貓
係樓下執返黎，隻貓係大帝，本來呀爸唔鐘意都俾佢電到暈
朝朝同隻貓講野兩個痴埋一舊

食Lunch先，轉頭再覆過，等我

硬頸到仆街

你約多條女出來咪得
幫你溝女
你話我哋健康啲去爬獨木舟
人哋立即覺得你陽光男孩

狗奴
依家屋企有兩隻狗
養狗都真係好辛苦
尤其狗屎好臭
但係每次望到屋企既狗就好療癒
最鐘意攬住佢地黎錫

佢哋真係大得好快 以前一手就抱起佢，而家雙手抱都覺得重

我嗰隻都會，總之要我保護佢

柴呀！！

Yes....成個細路女有公主病又任性又刁蠻咁就不了

老老豆豆
柴同田點分？
定係同一種狗來？

貓係得意，但無動力想養，始終一養就想養狗，狗同人嗰種羈絆，真係無嘢可以代替

但好得意 媽呀

我絲打 可以問吓男朋友

我都好鍾意同佢錫錫，每次唔開心，畀佢lam吓，好治癒

兩個月大既相

狗圈唔係會好傷隻狗咩？
我哋用開全身狗繩

男人老狗養poodle

好似唔同，但好似樣，我都唔識分

too long 冇睇曬，但我都係狗奴
主人有先天性心臟病，日日都要食藥，呢排胰臟炎入咗醫院吊鹽水，好心痛
係我呢d失業失學廢青先有咁多時間照顧佢，成日係度諗如果d狗奴要返工都唔知點照顧d有病既主子

天佑各位主人

真係好鬼嘈

獨愛唐狗

好得意，係咪Cream色，我本來都想養呢隻色

祝狗狗同主人都要健健康康

養狗係好開心 但一諗到佢終有一日會離開就會好sad

我用胸背心

女人

柴狗狗奴 每日返工都會好掛住屋企隻傻仔 返屋企佢好似十年無見過你咁

祝福巴打

支那畜思想

空間有限，養唔起大狗

承你貴言

但我會再養

你嗰隻係咪玩具貴婦？

多係巴打

btw 真絲

多謝*

我家大帝都養到17 歲囉，老態橫秋

松松成日擦存在感

柴太具挑戰性，Boss嚟

係咪唔鍾意同狗仔玩？
我嗰隻係唔會同狗仔玩
似有代溝

而家有無諗番阿媽等你大個先比你養係正確 我就支持你阿媽以前唔比養個決定

尤其本身佢唔係鐘意，就算你嗰陣講到實牙實齒自己負責晒，剩係帶狗去睇醫生已經要屋企人做，錢銀上嘅嘢同能力等等
你大左先養都講到差啲放棄，我諗如果當初你阿媽應承比你養可能變左棄養了

咩公園，好靚喎

係呀

我都係絲 其實 但廢事講

好Cute 我都好鍾意啲狗嘅睡相

松鼠嚟講，眼算細喎

我嗰隻都係 細個還好，大咗就驚狗

見到係貴婦就負皮左

數碼港 佢係boss 固執到痴線

我嗰陣比而家更大決心，連用品，到糧都比較晒邊隻好，更何況，我屋企長時間得我一個，小一已經自己煮嘢食，同而家無咩分別，想放棄係因為我驚隻狗跟住我會唔開心，我好驚自己唔係好主人，我阿姨住獨立屋，生活環境更好，但無論幾時養都好，點都唔會棄

柴犬對養狗人士來講真係算終極大佬

希望你朋友'S老母放得低 將愛延續比另一隻狗

一撚樣

應該唔得啦，佢老母太傷心

呢個真係愛莫能助，唔敢隨隨便便講努力買樓之類，畢竟喺香港太難了

不過我屋企隻細狗個口好臭
唔知係咪佢成日玩屎
不過依家比人鬧得多
冇再玩屎

玩屎 我有朋友啲狗會食屎

我隻老狗個口都好撚臭
但佢冇食屎，另外食屎個隻個口反而幾香

哎呀，隻Poodle剪毛剪到好可愛呀！！

我隻狗個口無咩味，佢都食過屎
曾經畀阿媽笑過佢係食屎狗

睇左毛之後有無唔開心 個樣好好笑

媽媽好鐘意狗
細個屋企有4隻松鼠狗
有3隻仲要係三代同堂
4隻都大過我 後來全部老死曬就冇再養
不過媽媽都話之後盡可能都會領養

有 望實塊鏡，好耐好耐好耐～
之後跳咗上梳化，好頹
不過我見好多Poodle最近都剃咗毛，天氣太熱

要繼續將份愛延續

好想養 啲柴真係勁得意

我應該養唔掂
品種呢啲要慢慢上，一嚟就挑戰大佬，會死

我俾佢試好多裝，熊仔裝，經典裝，草泥馬裝，rocker裝同軍裝
唔洗隻隻poodle睇落都一樣樣

睇得出媽媽真係好鐘意狗
每次出街見到d好qq嘅狗 把聲就會高八度 行埋去又攬又鍚 (當然有問過主人先)
不過可能之前三代同堂投放得太多感情同時間 要冷靜下先

有無相睇吓 好好奇咩係草泥馬裝，rocker裝同軍裝

好得意 我都有間條個個

但建議今次可以養其他品種

咩間條嗰個 件背心？

當然啦 佢好似想養poodle
其實我同佢都想養大狗 不過窮撚係香港地又邊有空間

我都有隻poodle女，唔甩毛 冇咩臭味，我自己幫佢剪毛 如果要幫手搵我 一直都靜係同自己果隻剪 唔收錢

雖然我屋企有隻係貴婦
但都真係覺得呢個狗種係好撚煩

住邊樹阿

13歲就盲左

睇到眼濕濕
Bubu我愛你

老實講，狗比人重要。
那種全然既信任同需要，係人類永遠都比唔到。
特別是好像兄弟一齊成長，失意時相依，開心時一齊玩。

我隻狗狗岩岩走左，感覺是世上沒有人可以明白同陪伴你⋯

好掛念你⋯

最後2張好潮

其實大狗真係乖好多，特別係拉布拉多，之但係需要嘅空間都要好大，我阿媽都話想養大狗，真係要搬入去啲村屋，有個花園畀佢，如果唔係會害咗佢。加上，要負擔到開支先好，一嚟食量比一般狗大，費用都會相對較多。
我有個公屋朋友，佢男朋友住緊一人單位，佢間唔中會喺佢男朋友度住，我上過去，細到仆街，講緊嗰啲一人單位係無房，得個廳，其次就係廁所同廚房，佢養咗隻哥基同邊界牧羊，完全無地方畀佢哋活動，真心覺得慘 佢隻哥基仲要畀樓下投訴過幾次，好擔心會累死隻狗

真係 其實我覺得我而家個美客師麻麻地，但又怕麻煩廢事轉，因為我隻狗都幾無耐性，會郁嚟郁去，呢個美容師算有耐性

除咗每日要特別梳毛，其實有咩麻煩

發生咗咩事？

你男朋友點啊

好搞笑 哈哈，我應該會剪返熊仔裝

你唔應該喺度講，你應該對佢講，每日講一次

我都想問佢同男朋友點
睇黎好多巴絲知依件事

真心覺得，狗對自己係不離不棄，無論你對佢定差，佢眼中真係只得你，呢點唔係啲電影作大，而係親身感覺到。你唔開心，佢係感覺到，你開心，佢會顯得更興奮去陪你開心 人類同人類，可能會有，但一定無狗呢種100%嘅好

一個願打一個願捱呀

絲打，好高興見返你
係少咗Whatsapp，因為佢要打機，所以我都無得埋怨（講咗會體諒佢）
但面對面獨處嗰陣，就同以往一樣 很sweet
正所謂，一個願打一個願捱

絲打有無考慮再養？
Btw, 邊似你同你男朋友咁sweet

其實動物傳心師到底有無用？
我都想搵，幾錢？有無推介？

我個仔

周街柯完尿 用水淋兩淋就算
你班狗奴才

個樣好細個呀！幾歲啦？

可能我係咁諗啦，我會再養，未必會再養Poodle，但一定會再養。
首先要自問係咪好好照顧過隻狗，令佢呢世幸幸福福？
如果係，其實佢走嗰陣都係幸福咁走，佢都唔想我唔開心，但外面仲有好多狗需要人幫助，點解唔可以延續份愛？我相信傻仔都支持我咁做 雖然我隻狗而家先啱啱一歲

2歲咋 勁曳 成日帶佢落街就周街屌女

佢地真係識㗎，我都試過，狗真係好撚好

其實狗都好愛乾淨，佢屙咗屎尿，絕對唔畀自己踩到，會跳開，我隻狗見到個波就嚟掂到廁板，會即刻咬走個波 出完街，點會淨係淋兩淋？其實大把貓奴都放貓，貓比狗更加野性，更加想出去闖，當然你會話，所以咪咁多貓走失，自己睇唔住寵物唔會怪人，帶唔掂就唔好放，放得就有責任睇好佢，呢啲自己要恆量，但不論貓定狗，我都支持帶佢哋出去見吓個世界，唔好困死喺屋，貓可能唔悶，但狗真係痛苦嚟，更何況，放狗真係好開心，你見到佢周圍跑嗰種自由自在，就好想帶佢去睇吓唔同地方

btw我唔係好識教狗 隻狗成日一唔順超就吠 想玩玩具又吠 想落街又吠避免佢吠我通常都會順佢意係咪唔係幾好

我嗰隻弟弟嚟，一歲
無絕育？

支持 多謝你

無嘢可以代替到

好難的。

我作為大男人都抵擋不了。

心好痛⋯

求介紹

佢一吠，你唔好理佢，等佢靜咗先做佢要求嗰樣嘢
咁樣會令佢覺得，原來我吠無用，靜嘅話，主人先會理我

我隻狗曾經以為自己係屋企Leader，好彩而家唔係咋

好似見過隻狗，你係咪會去圓形個狗公園

我同你一樣由細到大好鍾意狗，五年前唔理屋企部分人反對養左隻大狗(諗住大不了就搬屋，當佢寶貝仔，死都唔會棄養)

最後兩老餵到佢肥肥白白

養狗真係要付出好多，我因為堅持每日放三次狗唔敢轉工(而家呢份準時走)，無晒朋友，但無論心情幾差一返到屋企見到佢即刻開心晒

不要這樣呀巴打，雖然我未經歷，但我都明係好辛苦，都有想像過

我呢隻好有義氣，出街會保護返隻大狗

要小心唔好亂捐，有啲機構係呃錢
你梗係會願意用Ex換返佢啦 如果係現任呢？

圓形 不如你講係邊個公園，再答你係唔係，驚自爆
我都係，為咗佢，都放棄咗啲私人時間，就算出去同男朋友食餐飯，要佢等我門，都覺得好唔應該

咁乖？其實我都想養多隻陪佢，但我驚佢教壞狗

佢吠嗰陣唔好鬧 睇書講，狗一吠，主人就應佢，不論係鬧定抱，佢都會覺得只要吠，主人就會注意到我，所以要等佢完全冷靜，先好望佢，最好拎轉面唔好理佢

好qq呀
未呀 成日都話帶佢去都唔記得左今年暑假一定要帶到佢去
btw 有冇邊間推薦？我成日覺得好多獸醫都信唔過

得我老豆head得住佢我家豆一喝佢就乖乖坐係到
但我唔捨得佢咁成日都搶住呵返佢

我呀媽唔鍾意嘈 隻狗一嘈佢就叫我即刻搞掂佢 有排試過帶口罩但佢唔係好鍾意就冇再比佢帶

我呢隻起大雨過後起街見到佢自己一個，應該都係被棄養，每逢行雷佢都好驚，但出奇地會保護返大佬。絲打我同你一樣，小學已經好想養狗，屋企人話我成績好就俾養，之後反口。一年幾後行寵物街就養左隻大狗，嗰時真係好開心

十五年前入門嘅相

x安

我都驚我地會自爆

小心啲好喎，陣間周圍搞大啲狗女個肚呀！
我無咩診所可以推薦畀巴打，因為我附近得一間，所以只可以睇嗰間，好彩手勢都唔錯，而且個衰仔麻醉藥過咗即刻跑跑跳跳，又唔覺得痛，唔洗拆線，相反我好擔心亂郁搞到傷口發炎，不過醫生都有講而家絕育好簡單，狗仔唔會覺得痛

你咁樣會做壞規矩架

雖然我呢隻衰野好曳 但我哋都好愛佢

我反而唔捨得幫隻狗戴口睪，好似好唔人道咁

個樣好呆好可愛 但買狗唔怕有病？巴打真好彩喎

係唔係港島區先 我淨係去死附近嗰個，東X道

嘩，好大隻，好霸氣

好可愛.......

同意

細個未有領養concept，大個就知道唔好買
我唔係巴打

好慘剃完之後

Sorry sorry, 絲打
雖然領養係好，但我唔會反對人哋買，自問無資格企喺道德高地去話人，但我希望，不論養定買，都唔好棄養，要養到佢最後

其實好可愛喎 定得我一個咁覺得

無錯！

佢都話係啊

真係好可愛呀

同你情況好似 多咗互動 但唯一嘅喺我阿媽都喺唔鐘意狗狗 所以見到唔少巴絲嘅父母由唔鐘意到鐘意真喺好感動 好羨慕！

其實心裡覺得可愛, 但我言語上成日同隻狗講 好樣衰啊你

我最近都同我隻狗狗剃毛 不過會剃淨3吋 為咗狗狗我都自己去學同狗狗剪毛 剪甲 吱肛門腺etc。。見過一次鬼怕黑

係唔同嫁，兩隻種黎，都係源自日本，秋田個性兇啲同埋平均種類大隻啲，柴就會懶散啲同埋細隻啲，我聽過佢地都係有某部分相同基因

柴混唐？

我都鐘意狗多過其他動物好多好多
(但唔知點解麻麻地芝娃娃 )

我個隻都係領養返黎 養左6年幾lu
唔係想話自己偉大 但領養既狗返黎個陣已經識好多野
佢唔會亂去廁所
可能驚再比人唔要 係公園放繩佢會跟得好實 又或者一叫就返黎
我真係好開心有左佢係屋企
我一定會好好照顧佢

正確真係外觀分要睇個嘴 一長一短

最憎呢隻
打又唔夠人打又要嘈嘈貢

松鼠咪一樣 好多都一樣
你地覺得芝娃娃眼凸凸衰格格咁姐
細狗通病黎啦 得把聲

剃咗毛個樣好似臘腸狗

最慘係引埋啲流浪狗衝埋身呢

佢巴咋妹黎 一見到其他唔熟既狗就係咁鬧人
行雷又驚到震 屋企無人又會喊
係我心目中佢好得意

不過佢真係好乖 唔會爭野食 唔會呷醋
佢本身已經識得落街先屙 所以一返黎我屋企我地成家每日都會帶佢落街三次 打風落雨都要 有時都會覺得炆 但我真係好愛好愛佢

希望佢健健康康 開開心心 我會一直陪住佢

有無問過媽媽點解唔鍾意佢

哎呀 同我一樣，我問佢你係邊位，我隻狗去咗邊，但佢好似識聽，搞到佢好傷心咁

啱 最重要係不離不棄喔

我諗住帶埋隻狗去參加興趣班

原來係咁

巴打加油

係

好得意呀 咁好？一返嚟識落街先屙，尿都係？

有好有唔好喇
佢一定要落街先肯屙 但我驚佢忍得多對身體唔好
佢肚屙都忍到 我覺得真係好勁

上網睇狗忍呢啲可以忍好耐

我阿媽覺得狗狗污糟 痾屎痾尿
不過算喇 咁我媽都仲可以接受一齊住 雖然會間唔鐘講兩句難聽嘅說話 我都已經滿足了

成家都好鍾意狗
老豆老母錫隻狗重多過錫我
不過真係好可愛好討人歡喜

佢唔鍾意都畀你養，已經係好大嘅讓步，睇開啲啦

我而家都係 阿媽去完旅行，佢份手信仲大份過我，成何體統呀？

狗係識聽人話
鬧佢係知

最尾嗰張

咁當然啦

毒撚

斷過手 果陣好擔心

我成日話佢似鹿

我隻女好乖好聰明咩都識聽
但都9歲啦 好唔捨得佢老

佢定我

因咩事斷手？太跩亂跳？

芝娃娃來了

有無似鹿嘅相

我抱住果陣 我哥叫我放佢落地 我又抱得唔好果下 佢自己跳左出黎...

不過佢而家淺色左好多 之前好深啡架 同埋個鼻開始甩色

佢有你呢個主人真係好

個鼻色好特別咁

係呀！係咪Poodle都係咁？好鍾意跳出嚟，次次抱到佢喺梳化度，佢都會掙扎跳落梳化

我本來想養Cream色，但眼緣嘅嘢真係話唔埋 而家養咗紅色

呢個Post有好多好主人

個樣好仆街

個樣好串

而家好靚仔

你呢隻真係靚仔

好得意 識微笑

我地R佢個肚 佢識反轉個身比你R 同埋個口會MAK大 真係好似笑緊咁

我嗰隻都會 會特登露個肚仔畀我哋摸

屋企隻大poodle都係收養
不過佢7歲我先養 超貪玩 但好聰明
好識睇人眉頭眼額
屋企仲有隻老西施仔都係收養
由細到大老母都話唔養狗
成日都話我地自己都未顧掂
然後隻西施仔係第一隻狗 係佢收養番黎
宜家第二隻poodle都係佢批准入門
所以我估啲老母都係口事心非
純粹想啲仔女大左先養 如果唔係佢咪要湊多個

巴打好好 支持領養

R得舒服會扭下扭下

好好笑

四隻腳會朝天扭扭吓

呢張笑咗好耐

巴打有無分享

好細個就有養狗
同樓主一樣最鍾意狗
不過就鍾意啲中型至大型既狗狗
之前個隻養左八年
早幾年過左身一直當佢係屋企人咁

好羨慕你細個有得養
我媽求其買部NDS畀我玩任天狗當養狗咋

撞床😂😂

唔知有冇混 義工當時淨係話唐狗

還好啦 大約20kg

我住村屋呀嘛比人爆過格，所以要養狗

睇到都覺得感人 樓主好好

你哋啲狗仔都好得意

但似有柴嘅基因喎

我隻狗先5KG

咁唔怪得養大狗啦

同樓主一樣，獨生，父母都要番工
好彩既係中一果陣屋企人心軟買左隻狗
因為唔放心擺隻狗入狗酒店，我地成家人十幾年冇一齊去旅行lu,不過都係值得既 狗狗帶俾我地全家好多歡樂

我諗好多巴絲同我一樣，只係啱啱養咗一年，又無咩狗奴Post，咪有感而發開個Post，加上我份工真係好hea 同大家吹吓水都好

我呀媽初頭都好反對養狗
依家佢錫隻狗錫到燶 仲縱慣曬
當佢人仔咁養

利申 都係養poodle

我都唔捨得去旅行，有次跟公司去咗次番禺，我阿爸話嗰晚佢見唔到我返，唔肯瞓，一直喊 聽到我心都痛埋

我阿媽仲餵佢一粒一粒乾糧咁食，寵壞晒，我鬧過好多次唔好咁

同我家姐隻poodle一鳩樣
係咪poodle都係同一個格

衰野鐘意訓我枕頭

真係好賤

喂屌 我果隻又係咁 痴我同啊哥 有我起度就唔理我哥

咁遲先剃 ？
正路好似半年就剃bb毛

鍾意狗多過貓 ＋1
不過自己返工時間極長，父母又極討厭寵物，所以無養

話說你隻狗仔剃咗毛可愛過多毛

我個隻都係咁
冬天個陣就好鐘意入被竇

樓主op

好有感觸，當初我哥領養隻唐狗返黎，大家都好錫佢但佢朝朝準時七點半準時吠，吠到屋企樓下投訴搞到屋企人要係咁話要送走佢，但我真係好唔捨得 我去左旅行四日返到屋企，隻狗lum到我成塊面都係口水，點忍心唔要佢。然後我上網睇左好多資料去train狗，又帶佢join dog training 班 ，希望佢會生生性性

仲要識用鼻頂起

唔係狗奴都撐你

同巴打差唔多
由細到大都好鍾意狗 但屋企環境唔容許我養
所以養狗係我其中一個人生目標

原來樓主我識你 勿相認

屋企有三隻狗但非狗奴
由出世到而家屋企都有養開狗
一隻迷你牧羊
一隻柴犬
一隻史賓格
執屋都算一種養狗嘅樂趣[sosad］

好感動

我條女一黎到追住隻大狗黎攬 佢覺得拖咁大隻狗出狗好型好威

想問下德牧可以大到幾時 我上網睇話佢地多數30幾kg 但我個隻8個月已經有成35kg

同我養果隻癲狗好似樣,不過佢早排cancer, 盡力醫治後都係做左人道毀滅

祝你隻狗健康,老來安樂終去

我都想養狗 奈何我住公屋

最想養huskey/唐狗

同樓主一樣阿媽好憎狗，直到大左，佢突然比我養，都係poodle，依家佢錫我隻狗錫到燶

唔知係唔係呢 但呢度嘅巴絲啲Poodle嘅性格都好似

我嗰隻好鍾意瞓我床位

搞到佢唔肯自己食呀

嘩 呢隻色好靚

總有一日會夢想成真

同我隻衰仔好似

巴打會否再養

唔太熟德牧

我男朋友都好鍾意撚狗

做咩

屋企人鍾意狗？

你搞到我好撚好奇

仲有一隻10歲,走埋之後應該會養返貓/鸚鵡

狗好似會認主人，好似咩第一主人第二主人，如果第一主人唔喺度，佢就會黐住第二主人，如此類推

之前剃過啦，再剃咋嘛

我明呢個感受 所以巴打你要加油

唔再養狗？

不了,老婆鍾意貓多d
除非合眼緣/自來狗

明白

死傻仔

Poodle能夠遇到你真係好幸運

Same

係，家母養開狗
隻死柴犬唔理我當我無到
都係史賓格最乖

養過狗，執嘅，自從佢死左之後就唔敢再養狗
狗嘅愛太沉重，自問無以為報，唔敢再養

我隻狗都係 我一去旅行佢夜晚就成日走入我間房check 我番左泥未

我唔夠膽講係幸運 始終唔知佢點諗

佢連我沖涼都要守喺浴缸邊

你要試吓愛佢哋呀 其實啲狗係感覺到主人真唔真心愛自己

我都鍾意法鬥

柴犬係咁 忠犬 同固執 比較聽一個人

我就係第二主人
不過狗狗去咗彩虹橋一個月喇

狗比較簡單 又唔好諗到人咁有機心 只醒都係抽下水 其實狗太忠誠同蠢 就算主人打佢 佢都認佢係主人 呢點其他動物好難做到 貓都會反抗啦

好專一

狗會反抗㗎都

我係第一

狗狗好可愛呀
狗狗痴人個種sweet 同貓仔唔同
我都中意狗狗多d 感覺到交流係大d

咁咪好
祝你地幸福

呢d管教 我見唔小管教好 主人叫佢埋黎畀佢打佢照行
狗唔要聽話 你要畀佢知道階級 唔係 佢去咬人 咬其他狗 都係主人問題 香港人養狗太過保護 唔小狗養到連有d天性都唔去埋 太過保養 只會令隻狗好易作反 錫佢唔係錯 但溺愛就係一個錯

講得無錯呀

明明呢個係狗奴Post 多謝你哋關心 你哋仲記得

我阿媽好寵佢

見到你嗰隻好可愛，有啲後悔幫佢剃毛

我隻狗好鍾意同人錫錫 即係要錫我個嘴，有時捉住我嚟錫 佢而家挨住我，陪我睇電視

其實差唔多成形,或許會再長高一d

我果隻唔錫唔得 毛毛好快長姐 一兩個月

屌睇到頭幾行以為自己黎
我又係由細到大特別鍾意狗，可惜屋企住居屋唔會有機會
恭喜巴打隻poodle變得又健康又活潑！淨係睇佢d色同眼神已經睇得出佢好乾淨，佢主人好愛佢好用心打理佢
剃左毛雖然都得意但由poodle變左半隻dachshund咁
希望更多人好似樓主你咁愛佢地嘅寵物

巴打 你一定會有機會養㗎

佢咩位都唔錫，淨係要嘴

各位我同隻仔要瞓啦，聽朝六點半起身呀 聽日繼續傾 如果仲有人嘅話

好似人 好可愛 瞓覺個樣好搞笑

yes poodle = 賤種

領養

嘩 狗狗個樣笑得好開心 好幸福

雖然心痛 但又會好窩心

same

好羨慕你男朋友
能夠搵到一個欣賞佢又願意就佢嘅人

btw 貓奴表示想養狗多d

有無哥基既哥哥姐姐

佢一笑個樣就係咁好易滿足

人比畜牲更畜牲

好想養一隻哥基仔
好想感受下由細養到佢大種感覺
不過屋苑唔養得狗

支持 我都係老母唔比養 之後我先斬後奏 依家養左三隻喇

我隻b上個月 其實仲係今個月過左身
十歲唐狗 兒時玩伴
其實仲好掛住你

樓主好有恆心 係個好主人 狗狗好可愛 好幸福啊
你哋要加油一齊好好哋開開心心咁生活落去

點睇都係我地做"主人"ge幸運,有個無條件等我地返屋企ge家庭成員

原來poodle剃咗毛會變臘腸

係呀，我仲以為佢唔會掛住我

其實都真係幾似

兩個都幸福就最好啦

我晚晚都會同佢講一次：放心 我唔會唔要你

會唔會再養呀 Btw RIP

我阿媽唔可以先斬後奏，一定要佢畀先得，佢講得出做得到，話趕佢走就真係會趕佢走

我都會 我點都會養一次哥基

啱呀

Corgi

我都影咗好多醜態照 不過save晒喺電腦

你真係愛一個人就自然會欣賞佢㗎啦，你欣賞嗰點咪正正係你當初愛佢嘅原因 而且兩人唔係佢就我，就係我就佢㗎啦
Btw想知點解貓奴會想養狗

嘈到痴線
唔怪得有人會毒死d狗

你都好嘈，要唔要毒死埋你落去陪佢哋一齊嘈 最撚憎人一竹篙打一船人

大陸人都有好人

但至少香港都有你呢啲人

嘈還嘈
唔鍾意還唔鍾意
生命始終係生命

我果隻成日吠老母

撚係貪其一時之快
養就唔同 狗同主人嘅互動會多d 感情會深d
貓就比較獨立 脾氣都貌似比較大

我覺得

柴女poodle仔留名

同意 好想同佢講「尊重自己,尊重生命」, 但廢事畀人話口德+
唔鍾意咪唔鍾意

我嗰隻都唔鍾意我阿媽
可能我阿媽當初唔親佢, 而家我阿媽成日講: 仔仔畀婆婆抱抱 (我係阿媽, 佢係婆婆 ) 我隻狗會退後, 我阿媽又會問佢: 做咩唔畀婆婆抱 個場面幾好笑

你就好啦 可以上床, 我同阿媽孖鋪瞓, 阿媽唔喺度先抱隻仔上床瞓

好似公仔 好得意

我朋友隻貓超恐怖, 搞到我怕咗貓, 不過BB嗰陣就真係得意, 其實對於貓嘅行為, 我都想問吓, 我朋友隻貓係領養返嚟, 好得意, 都幾痴人, 係突然會抓人, 咁有次佢隻貓做錯事, 我朋友就打佢, 都幾細力吓, 佢隻貓就反抗啦, 係咁咬佢, 咁我朋友就將佢拋開, 咁隻貓就飛咗去房門口, 之後隻貓好惡咁一嘢撲埋去我朋友度繼續咬佢抓佢, 如是者, 我朋友一手就擋開佢, 隻貓就繼續撲過去, 之後隻貓望撚住我 嗰吓真係好驚, 我行咗出廳, 上咗梳化, 隻貓原來偷偷雞跟住我, 之後個背開始彎起, 前身開始趴低, 想撲埋嚟, 我即刻叫朋友救我, 救命 嗰吓真係好驚, 之後我就話我要走先, 佢Whatsapp我話貓喺大便前係會好興奮, 係正常, 唔明有咩咁驚, 但問過其他有養貓嘅朋友, 又話唔會咁樣飛撲去攻擊主人, 應該真係惡 但我朋友話隻貓因為我, 搞到好怕人喎, 唔再信任人, 係唔係咁樣

我都好想養多隻陪隻Poodle

[/quote]
我朋友隻貓超恐怖, 搞到我怕咗貓, 不過BB嗰陣就真係得意, 其實對於貓嘅行為, 我都想問吓, 我朋友隻貓係領養返嚟, 好得意, 都幾痴人, 係突然會抓人, 咁有次佢隻貓做錯事, 我朋友就打佢, 都幾細力吓, 佢隻貓就反抗啦, 係咁咬佢, 咁我朋友就將佢拋開, 咁隻貓就飛咗去房門口, 之後隻貓好惡咁一嘢撲埋去我朋友度繼續咬佢抓佢, 如是者, 我朋友一手就擋開佢, 隻貓就繼續撲過去, 之後隻貓望撚住我 嗰吓真係好驚, 我行咗出廳, 上咗梳化, 隻貓原來偷偷雞跟住我, 之後個背開始彎起, 前身開始趴低, 想撲埋嚟, 我即刻叫朋友救我, 救命 嗰吓真係好驚, 之後我就話我要走先, 佢Whatsapp我話貓喺大便前係會好興奮, 係正常, 唔明有咩咁驚, 但問過其他有養貓嘅朋友, 又話唔會咁樣飛撲去攻擊主人, 應該真係惡 但我朋友話隻貓因為我, 搞到好怕人喎, 唔再信任人, 係唔係咁樣[/quote]

呢樣, 我真心想知

好得意
巴打有冇咩秘訣可以教下我
我兩隻狗相處完全唔和睦
老狗驚細狗
我成日都想佢地和平共處

好得意
巴打有冇咩秘訣可以教下我
我兩隻狗相處完全唔和睦
老狗驚細狗
我成日都想佢地和平共處[/quote]
樓上quote錯 sor

我反而想知點解啲毛可以咁靚？
美容師話我嗰隻啲毛太捲, 就算剪造型都好難hold得靚, 要剃多幾次毛

邊關事 佢自己食唔住隻貓 我本身養開狗 之後執左隻貓到依家都一直當佢狗咁養 開頭隻貓打/咬我初初都會 但相處耐左 知道佢一咬我我就塞隻手落佢口等佢放口 每次都係咪知驚

Btw 叫貓名佢貓衝過黎係幾過癮 （雖然無狗咁快 秒回你）

我隻貓唔知自己叫咩名 執咗返嚟大半年都唔知 淨係'meow'佢先識應

多謝樓主咁照顧隻狗狗

支持樓主
雖然我係養貓，但對狗唔反感的
好多唔係同父母的人，照顧到寵物的時間唔多，貓的確比較適合
但狗夠熱情，好多人中意的

我果隻係自己跳上床理得你 見你想入房 佢仲走得快過你入去

佢隻貓飛撲過去嗰陣係好兇狠, 我嗰陣真係覺得生命受到威脅架!
而家佢話因為我嗰次嗌救命, 搞到佢隻貓以為自己唔好, 唔信任人喎

其實貓真係佢想理你先會理你, 唔想嗰陣當你on9咋

好似我咁嘅人相信大有人在

但我見連登普遍都喜歡貓

我嗰隻都會自己跳上床, 之後咬我啲公仔, 但唔知點解專咬啲公仔個鼻, 我好多隻史迪仔個鼻都爛架

係啊屌!!!!幾隻公仔比佢咬爛鼻 百厭到死

唔知點解淨係咬個鼻

我自己係中意貓多d﹐唔中意太熱情的人同寵物
但我認同有d人中意狗多d的

感覺類似係咁
貓嘅侵略性好似比較高 就算對住主人都係
狗就話喝得住 貓真係又爪又牙 冇咩聽過d人養狗搞到遍體鱗傷

不過我諗都係教得好唔好姐
應該

其實都係好睇下兩隻狗既性格同本身既狗種
柴犬狗種係硬頸同強既
好彩隻poodle係on99既性格 成日讓佢
Poodle俾人蝦個陣淨係識向我地撒嬌
柴女就係算大佬 都有時讓下佢
巴打兩隻係咩狗?

我日日都攬實佢
雖然佢會走甩 ，但係我知佢好愛我
最正係如果我屋企人扮打我整我，佢會吠，用隻手仔擋住

我鍾意貓嘅原因應該係比狗易打理咋

但我朋友話隻貓因為我, 搞到好怕人喎, 唔再信任人, 話因為我嗌救命而覺得自己唔係好貓仔喎 ... 其實關唔關我事

Poodle淨係識畀人蝦, 睇完好心up

咁好 我阿媽扮打我, 我隻狗仲搖晒尾好開心, 以為係玩緊, 佢仲撲埋過嚟

其實柴女都好少蝦佢
係有時會護食 唔俾poodle埋去
試過教佢no 情況都有改善
其他情況大致上都相處得唔錯

咁睇又好恩愛呀

我果隻識聽野 次次講搵多隻陪佢就會第二日瀨屎

點解

睇黎唔想要伴

好似又誇張左…
唔敢答你 我冇養過都冇呢d相關知識

你個朋友賴得就賴

係囉，都唔關你事

支持樓主，好細個就好想養
日日去圖書館煲狗書學養狗，但佢地一路唔畀
十歲左右就我老母有新男友有養狗
隻狗就黎左我屋企，嗰陣好開心架
但隻狗本身老，性格又唔太理人，連波都唔會同我玩
不過都好愛佢，雖然好似得我煩勁佢咁
可惜上年有事走左，佢病得最勁嗰陣一收工就要仆返屋企照顧佢，真係連食飯都行開半步，真心辛苦既，冇想像中咁易
中途我都有自己養左隻貓，易打理好多
題外話，想知再講
然後我都冇特別話好想養，因為真係怕自己冇時間照顧
但我神聖既家姐又無啦啦攞左隻狗返黎，又唔照顧(佢一星期都返唔夠三日屋企
(佢掉左隻狗係我屋企就走撚左，我訓緊教佢又勁驚係咁慘叫唯有落床氹返佢
結果變左我同我老母照顧，然後嗰下真心覺得煩膠到爆
隻狗又勁冇安全感(之前已經俾人遺棄過一次，黎到我屋企晚晚都唔敢合埋眼訓覺....
佢又痴人，同埋以前嗰隻係老母男友照顧
而家衣食住行我全包咁制
連夜晚出街都要預時間餵飯同散步(佢只會係街疴)先有得出
不過有佢係到成個人開心左好多，又多左責任心
同時又想畀返多啲安全感佢(照顧佢期間發現前主人似乎小小事就打尻佢)
終於佢而家肯完全信我，當哂我係主人，最聽我話
但其實覺得自己得到既更多
有時覺得養小動物都講緣份
想要我隻狗j圖出聲

同你好似的case ,
又係初初啊媽唔俾養，
又係苦等到成人先有得養，
又係poodle
連狗帶都同你一樣
養狗真係小d心機都唔得，
宜家全家錫到佢燶。

啱呀 我都覺得

多謝你哋

J圖 由陌生去到信任，個感覺係咪好好呢

我諗Poodle最符合我哋條件

我隻癲狗又係人地遺棄,出街就算用狗繩都係全程抬頭望住我咁行

你就好啦 我嗰隻唔會望我，一味掛住行，係攰或者有狗先扭我抱

我第一次養狗狗都喺poodle

支持

最初黎到我屋企同最近，眼神差好遠
嗰陣見佢咁都好肉痛
而家佢咁開心我都好幸福

睇你點睇,佢生前完全拒絕陌生人,一行近即吠[sosad

我嗰隻最初都係咁，出街好驚我賣甩佢，一路都唔敢行遠
而家開心啦當哂我主人，放繩自由行咁 有時知我錫佢，叫多幾聲先肯慢慢返來

好可愛
要健康呀

好明白你既感受 遇到你地係一種緣份

佢好靚

我隻狗而家唔多肯食乾糧，全日都唔食求解

我隻狗都唔肯食乾糧，又多眼屎，係咪隻狗糧唔岩佢食

佢以前會搶住食 自從唔浸糧之後，就唔肯食，真係肚餓都唔食

樓主好波

POODLE係好揀食架

利申:轉左好多隻糧最後食OVENBAKED SMALL BITE 先最岩食
餐餐追兜

好軟

btw我唔識點養肥佢

次次剪毛前以為佢好肥,一剪完成隻馬騮咁

得個樣似肥 其實瘦

佢都唔肯食糧 而家要蒸雞同菜比佢食 仲要一日三餐 都肥唔到 比糧佢又唔太肯食

冇辦法 POODLE天生揀野食,不過太肥都唔好,身重腳幼容易有腳患

佢比醫生投訴太瘦

頂 我最近先買咗兩大包，早知買呢隻啦屌

其實你摸落佢背脊嗰陣唔係摸到骨就得，唔洗話好肥，我嗰隻初初係真係醫生話營養不良，摸落去真係骨，加上佢唔肯食嘢，先開隻配方罐罐畀我引佢食

因為佢層毛，你以為佢好肥咋
我屋企長期放住細碼同中碼嘅背心
好厚毛嗰陣要用中碼，剃毛後用細碼

冇病冇痛食量維持冇咩問題掛,好似D人瘦底咁點食呂肥都冇辦法

拎D SAMPLE 比你主人試試先啦 睇下反應先轉好D

如何拎

睇下邊間近落去問下隻糧D野
如果佢有SAMPLE應該會比你拎返去試

起ig睇monkeydoesntspeak 有個肚仔好得意

通常老人家未見到隻狗就係咁屌
但係見到佢地好似小朋友咁就好錫佢地

我阿媽都係咁

其實住樓有無可能養到唐狗

D阿爸阿媽養落就會發覺狗其實係有性既
一開門次次都熱烈歡迎
有咩辦法唔心軟

其實都冇乜問題,但要預左有時未必等到你返黎帶佢落街屙
有時會唔小心響屋企屙左

要日日梳毛，梳完都會全屋毛

無所謂啦 佢開心咪得囉

Thanks

即刻search咗佢個IG

都唔係㗎 我阿媽講得出做得到㗎 話唔要就唔要 先斬後奏無用 所以佢答應畀我養狗係奇蹟

你住咩樓先？

呢樣啱

訓練佢用狗廁所 我嗰隻都係咁

好在我老母都叫有愛心

好想咬死佢
明明係男仔但仲嗲過女仔

我老豆錫隻狗多過錫我 佢話我已經唔需要佢，但隻狗只有佢

當時每日零用錢得$10，我會儲起佢，放入個寫住「狗狗基金」嘅信封度

勁可愛

唉屌我都想養狗
但係公屋撚

今日太熱

所以對我嚟講簡直係個夢想

我嗰隻都好嗲 傻仔

天氣幾好

我呢邊好大風喎 而且唔太曬，好適合去街街呀

我仲日日同阿媽講呢個係狗狗基金 諗返都覺得好白痴

咁熱仲著件衫仔？

冇風又焗
我同佢都辛苦

可能我近海

要由bb養起,教佢唔好亂吠,再加主人清潔

真係要三思
一陣隔離有D篤灰狗就麻煩

真係要教

但公屋養狗都養得幾揚吓

我隻狗要浸糧先肯食

冇牙佬?

其實唔嘈唔臭冇乜人理

工作需要成日去唔同地方,公屋養狗戶都幾多

有

我好多朋友都有養，應該話畀人投訴都無扣分，仲要係幾次啦